如果你過咗25歲仲單身，入四入嚟

其實正正常常點都有囝有囡啦
你地係咪眼角高咋
香港女人好難冇人要喎
冇人要嗰啲一定好有問題
Cat girl 都有人要啦
睇下你個荷包，照下塊鏡啦

但屌你啦

係冇圈子呀！

返份份工都係比班中女圍住！
朋友又係得女！
去學嘢又係女！
點出pool呀！
轉les啲女都拍哂拖結哂婚啦！
膠友app唔識姣又唔識嗲！
想約人都約唔到！
連facial都冇人呃我做！
點識人呀！

有冇人都係咁
入嚟諗下點識人啦

我

Lm

好

急尿hi

大肚隊hi

擰擰hi

圍爐

射精hi

水浸hi

就訓了

剛剛hi

我都係

Hi wug

上個post好多新人

訓未

Hi 豬豬

搞到跟唔切

訓未精精

ningning

1

2

牙剛

食緊m記 好肚餓

春春hi 咁多新人 你match左未

其實依個角度望上去都幾唔錯

咩餐

巧靚

麥樂雞餐 食完都唔飽

食兩個餐

首首爾後日打風
我聽日走

搞咩

無錢喇 月尾鏗住洗

通常買多個柳強

朱柳強俾個fd搶咗

下團23號由香港過黎迎接打風

巴打您好

咁冇計
唔通餓死個fd

原來樓主係女?

單身咪單身

無所謂 餓死佢好過餓死我

快啲買

呢度好溫暖

say個hi先

啱啱食完
好飽

好可愛

同病相憐

肥仔係到係熱啲
唔好介意

High

入嚟叫春

從來沒當這樓豬是女子

咁就唔好食野啦

角角

嘩 留係酒店邊到都唔洗去

但係身邊個個都拍拖結婚我好似異類

hi 佢係有啫絲打

要增肥
唔食唔得

有我地
佢先係異類

hi

冇事嘅 上年天鴿嗰日返香港，仲喺度

焗焗hi

嗱

操下操下四個鐘

真係身邊個個都拍拖diulasing

15歲既時候 想像10年後
會有女朋友 會有好多知心好友 會有好多興趣
然而 10年過去 一成不變

矮矮hi

上年打風
8號波land
仲係到

都係嘅...
但係自己都養唔掂... 點顧得另一半呢
唔好害咗人, 自己一個靜靜地等死

點解要增

你個名

420hi

表白旁
1.角

增肥真係好 我減肥失敗

抹下d汗先

卡比上水了

幻覺嚟啫 嚇我唔到嘅

hi豬豬

喂 咪咁意志力薄弱好喎

太瘦 加上啱啱做完gym

你係巴打？
其實冇嘅，揾個願陪你捱嘅
只不過更難

今日好撚痴線

精精夢遺了

我增咗好多年都係無肥過

咪臭系 得我一個冇人要

好多post都見到你

變咗the rock

sor lo

#metoo

全部都係A0post

已經狂食同冇做運動兩日

你日日都痴線

返下d part time ，咩嘢行業都試下，賺下錢又可以識人，女仔好難唔「脱」單喔

阿爸都係瘦底？

要剃光頭

肥底

返緊full time

叫春post

早兩日病左幾加操返

欣宜脫唔脫到

有毛rock算了

下 阿媽瘦底？

咩叫過咗25歲仲單身...
姐係散左一個星期都算?

200上左山冇留名
重要改埋名咁多正負皮
好似又有好多唔識既人

想操

tbb契哥

希望有朝一日唔洗叫春

抽花hi 上個post巧多新人

喂 你叫咩名啊

咁又唔係嘅
如果你一兩個月就換到畫咪ok
我係持續單身

呢到開團 好快唔洗

就係代表我

Dllm 卡比雞

正常身型

我成日剷青 做尖忍受唔到啲頭髮濕哂遮鳩住

你唔是親生

呢度開團，我一定唔join

花花！
名變人變本質唔變 都係叫春

睇錯遮住碌鳩

又屌
見親都屌我
Btw夠日子改返名未

咁你會錯過好多

竟然冇係200留名，真係好傷心

淫底！

多到我都搭唔到咀

偽毒囉 多活動多朋友唔入黎

我係

好撚肚餓呀，m記又閂左，唔屌你屌邊個呀

即係咁，要有人approach先諗
而家真係唔知有咩擇偶條件除咗要高過我
唔係嘅，如果個女仔唔算鍾意，但未去到反感，有可能會比個機會試下嘅

好灰

食左卡比佢

行遠啲啦 dllm

你都搭唔到，冇人搭到了

點解，好失禮你咩

UU hi

同埋我

係咪要屌呀

一路要無縫交接咩
都唔明有咩特別好講...

消化唔到

巴撚閉 成日飛

係到打情罵俏

抽花出pool

等300啦
希望你出咗pool等唔到

屌你
家陣我好差咩

唔知，總覺得兒登好多小朋友同埋好唔安全，所以齋吹下水，叫下春就夠

88
餓到打唔到字

有語音輸入架嘛傻鳩

乜樹？

你唔係已經搞左個圍爐小圈子好耐啦咩？

佢地真係有出去

高攀唔起

所以上連登開po搵？

Hi

閃屎禾

呢個唔是新post黎架咩？

又同男朋友扑野唔上水

咁又係 我咁高

黎緊開始忙 300記得pm叫我lm

係呀

好肚餓

唉
我心理質素差啦你當
但係身邊個個都談婚論嫁
我根本融入唔到，冇共同話題
又好自卑
又好丟屋企人架

食m記

...

係咪又撩交打

講有無打機

我地似小朋友咩

25歲都過埋

小朋友不應談戀愛

搞咗
不過冇小圈子 有人來就吹水

唔係話你
有時年齡大，可能性格小朋友呢

match啦你地 好嘈呀

你

個個都揾到 除咗我

睇黎你地本身應該有個tg谷

個PO有冇推得咁快呀

唔會嘅

Sor lor 我走！

去活動台搵人行山

DD hi

冇人講嘢
一係pm哂一係上嚟講

唔快啦

有冇絲打

我pm左你

呢到 春春

喂你冷靜啲！冷靜啲！

要自貼先

冇
Tg不響不震

陳小春

我？我人老性格悶，嗜好又阿伯

我上黎連登，首先有一班人我已經block晒，起底, 私怨, 南泡粉, 淘寶撚，block晒之後法國成個空間清新晒

77 hi 咁夜呀

自私gp

即係死谷

嗨 18歲小妹又嚟留名

就訓

扑春春未

蝦蝦蝦

宿宿hi

春春衰邊辮？

我都訓

幾時block叫春撚

Hi me too

好臭呀臭雞

叫春

嗨 豬

引人block你

樣衰

叫春唔扑

啱啱操完野未沖涼

灰

扑扑扑

扮

好多水

好臭 隔moon都聞到

臭你又_！

有谷冇我份
又冇人pm我

我無㗎

呢個真

Show Blocked User - 烏豬

起底法國泡粉黎

喊出嚟
可以點算

你又pm唔到人

喊完會攰，好訓啲

尊重

我愛kpop

我已經send左好多ok出去

大家完全唔同路，我同我身邊嘅人都覺得......唔打落去喇

懷疑你設定有問題

我愛韓國歌手

是但
冇咁多時間開咁多條line識人

唔係block咗咩

我愛Apink

我明，兒登啲毒撚好鍾意女泡團

解一解睇下佢點回應嘛

我認我係毒

牙花你行果d 崖邊黎ga wo

其實無婚結一樣可以鄧人開心做下姊妹姐...
不過我呢個A0應該係去錯post...

wug

毒得好

但香港嗰啲嚟嚟去去都係嗰幾個

牙剛晚安

大把a0係到

急尿等等先

岩岩死上張狗床
巧kind 針聽日有得番工

係咪搵我

弓喜呀 祝你發個好夢

串me?

係
受唔受搵

黑人問號

唔想發夢

睇我個名

請問你地唔係本身個posts去到百幾二百個posts咩？
點解而家重頭數過？

謝謝

吸引新人

改朝換代

你都未辭

過左聽日就失業

我真係諗唔明點解咁大個人仲會迷泡
我一直以為係啲腦苟未生埋既小朋友或者啲on9 c9先會迷泡
睇黎我真係入錯post

大雨

你要咁覺得都冇計
個人行為
關個post咩事？
唔通要成個post都同意你kpop好on9?
你要一碌鳩打一船人都冇計
鐘意啲你唔鐘意就block?
鐘意就黎
唔鐘意就走
網絡世界好自由
Bye

咁興趣呢啲嘢冇得咁樣stereotype嘅
同個人學識智商修養冇關係嘅
如果有啲咁嘅偏見好難溝通到
最緊要互相尊重啫

諗住辭？

啲人見到開到200都唔敢入
但多人講野有人認真討論下先好嘛

it真係比人當condom
前幾日話唔續
今日又話考慮比多2個月
On9

個團完
返歸r腳趾
等下團

比啲骨氣走啦
唔好比佢食住

聽日應下個job invitation先

我話block係9up
不過放心，我實走，同泡粉癡得多，無乜好結果

上次食飯聽兩個寫app既傾計
Feel到佢地都係咁覺得
不過已經習慣左

好走

係，我一見到泡粉就會起晒槓，十個泡粉，十個弱智是常識，近朱者亦，近墨者黑
打搞晒

冇計
唔返冇錢冇工

仲理佢做咩

Stereotype 當係常識 咁你同你block嗰堆人有乜分別

好行唔送

請問發生咩事

忍唔撚住

想知

上面搞乜

咁夜仲唔訓

呢啲人見得多
同我嗰啲鳩客一樣
以為自己覺得既就係真理

有人咩

矛樹

hi 係我啊

打份男人工

失禮曬
比人睇到個真面目添

七仔？

道不同不相為謀

Hi 大9

講緊咩

唔係嗰行入唔到

講多都嘥口水

見到你甘講野, 真係忍唔住笑左

有故聽？

Sor
服務業係怨氣大啲

你又真係戇鳩既
你自己係EO, 都算成功人士, 又拍過拖, 又有樓, 根本就係人生勝利組

佢A0, 棵辭, 冇事業冇錢儲, 仲要甘大個人仲要係A0無拍過拖, 當然係有問題啦
所以迷韓都好正常, 你做乜話佢啫?

你最蠢既就係明知人地係另一個post分裂出黎, 係同一棵人，你去挑戰人哋？ 是咪戇鳩呢？

雖則佢地興玩小圈子玩分裂, 但都唔好惹佢哋嘛

好心你上網就唔好甘認真啦

你幾時有唔失禮過?

你熟佢多過我熟佢啦

你邊位？
得罪過你？

終於有人爆

吓你地唔識㗎

你真係入錯post, 估唔到25+以上都仲有戇鳩迷韓呢？
話你聽, 呢度係連登呀, 係小學雞同垃圾既集散地
垃圾幾十歲人仲要迷韓有幾出奇呀?
女團跳舞會走光果一刻, 係班垃圾心中就會感覺到戀愛中
你唔會明架喇

對唔住 我係垃圾

唔識
佢邊位

邊位? 睇完幾個post, 成個post最低汁就係你, 幾十歲人乜7都無
你自己上連登都叫左好耐春啦
人地上黎係叫春, 你就上黎叫苦連天
過緊垃圾一般既生活仲成日上黎講, 好心你照下鏡啦, 垃圾都不如

識佢都扮唔識啦

負絲好撚正

多謝你啊
講曬我啲缺點出嚟

有花生食

屌你 肯出聲啦咩

真係弱智戇鳩仔黎
你既缺點我唔講大家都知啦, 爭在有冇人講出口啫
快撚啲去搵份工啦屌你老味幾十歲人仲戇鳩鳩

花生竟然召喚到

但召喚唔到真。花生

差唔多摺夠

有話直說而已, 其實屌佢韓粉果位巴打都係戇鳩
弱智仔佢都蝦, 真係唔抵幫

好撚正啊屌 多謝你提供花生

咁啱睇到

扮乜撚

唔好貢惡啦

咁呢堆說話講我適合啲

可能weak咗

你真係好撚好笑
我打失業你真係當我失業

應該係啦

幾時宣佈

太假想屌

佢喺你隔離你推醒佢

要擇吉日

會唔會再有花生就睇下條弱智韓狗仲會唔會出聲
不過以佢呢啲性格, 點會收聲

或者睇下之前蝦弱能人士果位EO會唔會上水駁下我

有故聽

屌細力啲ok？

咪亂屈好喎

八月廿二日
宜宣布

好少咁直接 定你平時都係咁

即係擇日不如撞日？

屌，你哋本來就一棵架啦, 不用分那麼細
不過你好過佢好多, 起碼叫春還叫春, 唔會日日負能量爆燈

係
擔定凳仔

你moon咗幾耐post

屌你老味你做開低層工作, 肯做就唔會失業架啦
點呀開左youtube睇你既女泡團未?
未就快撚啲開黎一路睇一路打個丁然後訓啦死垃圾

收費㗎啵

我想睇av 打丁又點睇

對弱能人士唔直接唔得, 國為就算你直接, 以佢既智商亦都唔會明
懂不懂?

得啦 payme 比

mon左你班人好耐

點解上次唔payme比我 又要我食檸檬🍋

好想瘋狂比負絲串

屌你老味睇咩關你鳩事咩
唔通我睇日本野美國野又咩都話你知咩
把口咁撚賤
你又好撚高級？

可以chow牌 正

卡比獸你係佢地圈子唔是搵到食咩? 點解又跟埋走呀?

唔好摘我名

共同朋友明明冇po相咖喎 點解又g

燒咗本簿仔佢ok?

邊個圈子？我無係其他post蒲過

唔好太認真

唔ok 得閒拎出黎咒罵

遲啲做人情都payme

屌你老味你估我係個EO咁好相乳俾你叫走就走咩
我明係入黎屌鳩你架啦
講你日常生活就係賤, 即係你都知自己生活有幾賤呢？
點呀社會低層既賤人

訓
聽日仲要飛

咦原來揾到食仲未揾定

佢地圈子有個叫卡比獸, 唔是你黎?

巧似腥港唔合法要到外國

俾多啲ok？

It專員已hack

又想借頭借到走人, 正垃撚圾

屌 上次又係有條友入黎話同我飲過酒
連登好多個卡比獸

係咪有圖

我搵到食會係到公開
走數死全家

上次比人爆同台妹飲酒，今次又比人爆𡁻完鬆

又無野玩, 無弱智韓粉撚, 悶

有台妹我唔使係到叫春啦

Okok 最緊要你地開心

我都無人呃我做facial啊

我睇化左。只係間中屋企人會問我係咪扮返工扮OT其實係拍緊拖，心會酸一酸。

如果係真嘅 嗰個卡比獸同台妹飲酒，你要爭氣

好想飛轉識台妹 然後飲酒

我以前屋企人都會以為我拍拖
而家佢地驚我比人呃錢

同名唔同命

證明你有錢比人呃

瘋狂評論我ok?

唔似你咁名同命一樣

比人呃之前已經洗哂

跌啲黎ok?

老實講
冇低層又邊有你呢啲咁撚高尚既人
依家分享吓都唔撚得？
唔鐘意既咪撚睇囉
Block左未算囉
我幾時叫過人走
你句句都係過閙
我想講關你鳩事咩
下下都低層 賤人
你屋企有冇教過你咩叫尊重
上網講咩都得 大家都有言論自由
但係有冇家教係睇得出
一開口就亂鳩咁fer人
我估你現實中都冇咩朋友

誤會太深

呃我去健身健心

咩事呀其實

傻西
得閑多啲出去啦
撚你個柒頭咩

有益身心啊

00 so crazy

點知佢
一入黎就亂咁屌

有冇整合

行開

AlL aRoUnD yOu~~~

點解

唔好理佢啦咁

屌班朋友個日係山一路轉一路up呢句

係 越應佢就越有嘢玩

矛圖

有聲

屌個畫面好on9好搞笑

Gogogo 大大包萬里望ready

用返阿春嗰句
忍唔撚住

分半包嚟我帶咗凳仔

禾準備好了春

咁玩吓
玩到悶就訓
當有新玩具
佢依家應該追返舊post搵野屌鳩我

聽日起腳？

牙在咁夜

有嘢宣布？

有野聽

似宣布聽日day off

等緊

明明睇住你叫人唔鍾意就走, 又唔認?
甘你個人真係低賤又係事實
日撚日負能量爆燈, 真係正宗社會垃圾
你都識得講網上有言論自由, 我既自由係屌鳩你呢類社會垃圾, 唔得咩?
對不斷放負既垃圾唔需要尊重, 所以屌鳩你呢件垃圾是正常的
我現實就大把朋友, 至於你呢?
或者有既, 網上識既小圈子就有, 不過你知唔知你網上識果班小圈子背後都笑鳩你垃撚圾呀?

哈哈哈哈哈

唔通係喜訊？

準備花生

你地不如一齊宣布？

宣布聽日要返工早d抖

分張凳仔比你

咁好啦

禾都想

我宣布要weak了 早抖 痾

牙在唔比你宣布？

比啲信心

好似知道d野

想weak 但比花生搞醒咗

咪屈

自信呢樣嘢呢

大家都知不過要等宣布

祝福

27歲單身毒男留名

可以幫你留tg

咁你鐘意
我尊重大家睇法
但係唔認同你咁樣無啦啦屌鳩人
咁你都識講小圈子
我一個外人比人笑好正常
可能你覺得好好玩
多謝你既意見

搵錢唔多就垃撚圾
咁我希望你高尚啲
我有冇朋友就唔洗你關心
但係你冇家教就一定既。

How about me

比夠三張你
但好似可以收埋包花生

通常要大大聲同人講我大把朋友果d都...

撚你老味你是咪除左低賤弱智之外,係咪仲有閱讀障礙架?
你己個小圈子笑鳩你, 你都叫做外人?

剛才我話你低賤, 你好似反駁你話自己寫失業, 唔通又係失業咩?我笑鳩你做開低下層既工作,你先收皮喎
好心你個仆街有時間就讀下書進修下啦, 總好過日撚日上黎放負

錢就袋左落你袋, 不過以你呢件垃圾既水平, 應該唔會明架啦
睇你既女團打你既飛機啦

咁佢哋又咁擔心我。我所有錢每個月都過晒俾阿媽。就來三十歲仍然過住每月用唔多過四千蚊嘅生活。我覺得自己好叻。

三字頭大叔訓唔著留名

d女有西就有人要啦，講真

um 其實好多人，特別文職 都打兩份工

工程

咕哩

但你地唔洗瞓咩 一個夜晚就推左20頁

早

弱者先訓

有咁嘅事

介唔介意講下人工年資？

23 入定黎先

你肯定係無？

早晨
訓醒個post變左4

一起身見到枱面兩個m 記琴日既漢堡包

重食唔食得嫁

m 記d 防腐劑食物應該得掛

又鬧交

冇追唔知咩事

咁快去到四

打和

一日兩post既速度

有幾多係岩岩25 又單身嫁屌你

巴打啊
就算搵到都唔會想佢捱
寧願見住佢同個比到幸福嘅人開心都唔想佢辛苦

就快25

又一日

牙叔

拎拎

頭搖又已擺

尾*

想改變自己
好憎依家的我

有想變嘅覺悟就好

有兩隻可以起雙飛

寄望下個posting 囉

全部仔黎

x頭損哂

兩舊好鹽濕既膠

咸濕喺邊

兩隻傾計幾pure

呢個post 好有愛

係識唔到嘅點都識唔到

一日2 post 追唔到囉

單身狗早晨

終於追完腐屍d post

姐姐

睇埋報紙未

有咩問題

因為背多分

邊個係腐屍

你知道得太多鳥

-c

睇唔到樣可以俾人無限嘅幻想

因為女人既背面係最靚，但當女人既背面都唔靚既時間，佢就真係好唔靚

我覺得我背面唔靚wor真係

背面唔靚前面靚就得

正面靚咪我囉

絲打！絲打！

兜個圈讚自己正面靚

因為背面睇唔到大雨

南極圈

盲腸

求pm

YES 睇北極熊

你地小心

[老野驅風]聲稱拍廣告有2萬酬勞 5港女想做Model竟然咁都肯制......

Facial 都矛人呃
點會有人呃禾去做model

毒撚影相都唔敢，唔驚

今日咁少人

Wu g

典解我日日時時刻刻都貢肚餓??

我掉轉無胃口

一陣又扮哂野問有矛人食lunch

得罪你

好好
我都想無胃口

預產期幾時？

成型夜間活動

禾都比人問過
乞衣都想呃

偷跑更新左ios12睇下會唔會順左

白老鼠

牙剛牙怪呢

是時候換機了

我自己暫時覺得順左

出晒pool

剛怪豈是池中物

有冇覺得大隻左同自信心返返黎

又揀人食

岩岩變返單身

竟然唔是apple已死

同日出

12 好似主要搞番d performance

就黎識叫爸爸啦

比你釣哂

毒撚最忌有自信

我上年變完之後一直都揾唔到

我而家都怕會係咁
IT狗 周圍都係男人
識唔到女

姐係上年仲有

擺滿月請me

驚到潛咗

搞滿月請me

結義金蘭

是咪有少少誤會牙
禾唔識釣咦喎

比你吊晒

矛熟悉會然唔敢出聲

25年前單身到依家

我都唔知點識到人
用膠友app又好攰

覺得膠友app會晒時間
d女咁多人add
唔會特別有心機同你去傾

唔巧丟低禾

願者上釣

又唔記得左去膠又app覆msg

召喚埋禾cfu唔該

同咁多人傾好攰
同一樣講好多次

我都未

🍉🍉🍉🍉🍉
你cfu出咗pool唔敢打擾

毒撚match都唔知講咩

毒撚怕生保

禾等緊聽宣佈

有match
法國唔係好鍾意某種對話

呢度啲人越來越惡

未有宣布唔慶祝住

應該close 左conversation 鳥

多仔搵

Send 對腳黎睇果種

hi cfu

都唔知頭唔知路
淨係得張相
展開唔到激情對話

同埋 你無match點會有野要覆呀

召喚成功

巧驚

得咗

照騙

成日講重覆野 好悶

朱茵裝假狗裝到傻左

咩玩法

0 match表示悶都冇得悶

圖？

nth囝

唔射皮既左

18歲妹妹

HELLO 春巴

App 都刪埋

牙在

裝左核彈頭

Princejoyce

我岩岩裝左 重諗住問點玩tim

成日屈me

都係cfu最巧有禾心

要屈下屈太先上水

巧員工廢老

牙ling

毒拎怕怕

呢度d人好假

del *•*

馬蹄囝

但係你又唔是毒拎

同x比🤝🤝

Cfu出pool通知聲 等禾慳返啲力水

d奶假架.jpg

no.1 毒拎

矛出pool

等一生都等

走一舊水gay gum既籍口

開個咁大嘅玩笑
叫鍾意佢嗰啲人 會點諗我呢

圖

nth 出力水追cfu?

同清泉同巧員工一樣道理

有冇搞錯，一晚冇追po 已經去到第四，你地班人有冇咁得閒

單身24年見到個post

情敵實在...

冇呀得你㗎咋係你啦

有
不如開始慢

仲差一年 快啲標尾會！

不如公開下情敵

人生窮，毒，肥，樣衰
人唔笑狗都吠

要當事人先知 我就乜都唔知

究竟點先可以展開激情對話

咦咁啱嘅

想知
冇人傾到計

試下開cam 除衫同人傾

驚佢分唔到前後

連人都無
唔好話展開對話

貞子

我真係慘

pm jor

騙徒都知威脅我擺上Facebook 都冇用

得你之嘛

lm等睇

佢好多女 唔通又周街講咩

慳返啲力水召喚牙

Pm埋 thx

nth囝你已經有鋼x喇喎

ho

其實溝女要有錢，個有錢嘅定義下限係點？要有車先？定請食飯食好西係輕鬆？？想討論下

唔好傷心
係你嘅始終係你

咁又係 唔通佢識如來神掌又要話比你知咩

我心有所屬

個個唔同
亦都唔係個個睇錢
不過去到呢個年紀
有錢即係兩個人一齊會有可能儲到錢買樓
買唔到起碼可以一齊去下旅行

我諗咁老唔係仲諗緊送禮呀名牌手袋呢啲掛

牙叔句野酸到 ph=0

冰個
幾時宣布

搵定未

但係佢唔鍾意我
亦唔識我

我祝福卡X
同啲女晚晚玩到第二朝

直線示愛
祝福聲想比都聽到

聽得出唔開心

咁我覺得個個都會睇錢，不過係睇下俾到幾穩定嘅生活，冇人想同你一齊之後再擔心，每日要計住數嚟生活嘛。

但起香港買樓就。。。唔想買都買唔到，有錢真係移民好過

聽暫留淚

我想要y-3

咩野事

hi all

扮咩野

還好嗎？

點牙小雲

做咩要999

牙生 病咗？

工程界劉明，地盤得啲牙姐

咁穩定嘅定義係點
都係個個唔同呀

上面d祝福
睇到我都喊喇

趕月尾做球王

究竟咩事

有冇整合懶人包

世界波

主角就唔好懶喇

中女界lm

所以就想討論，身邊見啲住公屋，屋企唔係搵好多嘅，都有女女肯同居甚至結婚。又有啲同有錢仔拍緊拖，日日曬命嘅。

好迷茫啊!!!!

都係睇鐘唔鐘意架啫

心淡

我覺得自己死窮撚真係唔想害人

其實我信仲有肯一齊捱既港女既
好似係

幾時做左主角

閃光彈post

快d 好番
上大陸出火

我覺得要養到車，得閒食下飯可以試新嘢而唔使因為價錢而就住就住，就係叫穩定生活

捱係指正常生活家三餐不繼

好似唔算難
如果唔洗供埋樓

好似禾咁日日食二手飯

住真係好困難，因為我仲同屋企人住，但已經諗緊結婚個日點算，屋企又細

同時我覺得未來係靠今日嘅自己決定，所以都會諗下點達成呢個目標嘅

諗太多
首先...

好卵忙lm
食飯

難得喎

有愛咪得
好似好多人條仔對佢好差都鐘意
同時又好多好人卡咁

原來上去揼邪骨

人係犯賤生物

牙怪

牙怪呢兩日咁忙

yfyf

冇嘅就算自己都可以撚點樣叫穩定嘅

我都覺好似諗太多，但乜都唔plan 又好似冇意思。

不過最重要係，幾時先識到女女

黃色假期

樣只有過唔過底線

係咪個個都有機會結婚

目測冇人過到你底線喎

鳩假期

又關我事
邊有得我揀

入手多兩樽bb食物

你咪話冇囉

起碼夠支出先丫

我應該唔得

呢排都巧忙

大洗撚表示

我都越嚟越大洗，想死

係呢排
成日做埋啲唔係我做嘅嘢

冇乜動力儲錢

御返比佢

你都入得人球多
俾人射返都好合理

下 duty list冇既我唔做架喎
除非doub緊個位就冇計姐

覺得要再儲多啲先得

咩叫多

Job duty:
Any job assigned

我覺得要100k 儲蓄，另外1xk 流動先叫多

12 萬 咩年紀黎計

Photo credit 個張？

25,6左右要有啦

利申：窮撚冇錢

買六合彩

差唔多
然後結婚一炮洗曬😂

卸到就唔使貢

要做番d budget control
限自己一個月用幾多錢
再做少少兩三年既saving plan
要比好多家用/搵極少果d 就另計

我射波啲嘢係自己做返㗎

因為我家用俾得多 所以儲嘅錢相對唔多
想係再多一份係旅行錢
但又大駛

帶桔

未perm唔搞事

孝子
我依家set 左一個月limit 用幾多
都算勉勉強強儲到下

好有錢

我每個月都有要儲嘅數呀（旅行個月唔計）
不過想可以再儲多啲

渣架

利申 講就兇狠

負資產

有樓

我都有嘅，仲計埋每日食飯搭車用$100以內，但都好似儲得唔多咁

你會加人工嫁嘛

還學費呀

一星期都未必用到200
好毒

不過我case 唔同無得比較
一日100內算ok 啦

我都要

返工每日食飯早餐都要用錢

高學歷+有樓

淨係返工食飯都唔得

唔高
我發現熟果堆朋友有一半再進修緊

食飯好貴，帶飯又唔平得幾多，已經懶得拎飯盒

好撚貴

返工讀part time真係慘過食兩舊屎

我一日都差唔多200

進修真係有用咩

唔知佢地邊度黎d 錢

奇洛李維斯：如果女友孩子都沒死，我們現在該有多麼幸福

sad到

但個人冇咁廢，充實啲

學其他野

學插花

同事有學 話一堂千幾蚊

同埋講嚟冇用
啲嘢最後都係要做

每日都好悶

Agger
雖然身邊啲朋友讀完或讀緊master
但完全無動力再讀書

好卵貴！

讀嚟完全冇用
除非要向上爬揾工㗎啫

Degree 應付到大部分工作了

一日一個？

呢個價錢大師級啦下

好似要好有耐性

之前聽有同事學化妝三千蚊一堂

新手
不過我都唔知咁多
仲有考試

唔覺

利申 中學玩過

應該唔得了

屌
聽到已經想一手渣爛嗰花頭

三千用嚟做facial / 買好啲嘅skincare 好過啦

10堂化妝班 vs Speed Dating

玩過表示幾好玩啊

三萬蚊去個旅行 淨返call ptbf

me死死氣dup低頭做埋

個啲咩韓式插花係好貴
讀完俾返張cert你貴到

話係日本某某大師嚟開班

但擺得一星期就玩完

去冰島睇極光都得

北極裹有一束光，你話留來伴我望我若覺得絕望

K先生

咁都會彈出黎

想去

帶柑

要旅伴可介紹

識自駕平好lun7多

幾靚呀
有無多d 圖

好似真係韓式

姐係要學車啦

咩叫韓式插花

應該係牙檸stalk得你多

係咪仔仔

可否阻你十八秒鐘看看信

@船p

好似係女女

女女就

絕有色情成份

頑強地進攻

如朝朝代代每個不朽烈士奮勇

船p 咪仔仔

少朋友所以見到

巧悶

d 野做得7788可以hea 住做

著火工作中
我要係我阿姐放完大假之後做晒所有野呀呀呀呀呀呀呀

有嘢做但唔趕

應該都會post一post千字文同相既 但需要啲時間，呢度會自爆就不了

應該係stalk我朋友多一點

10am

ptbf 正啊喂

聽講你俾人show block user

唔想知

幾個月個freelance 又比人踢番著

因為佢pmed我

正

你好呀

收工好爽

你好L煩呀

正呀

有邊日會唔煩丫

有女果日

有下午茶食

餓了

食香口膠食到傻

21 歲a0 都係冇人要 個個都話未遇到姐 bullshit

咁就一世

卡比

好似舊左既套

白雪雪

21...正正常常....

21唔好諗住後生可以等
係咪都試下先 唔係慣左一個人到幾年後你就後悔

一個人幾好

2個人都好
但3個人就不了

咁快又四 依個速度

落夠雨未

仲諗住夜晚去跑步

大家有冇帶j

牙支

好似兩個都係做入膠叉

Ios12?

準備落大雨行雷. 大家快點番屋企

Yes

點更新 得11.4.1

同禾whatsapp展開激情對話

Hi 我叫牙拎

要developer account 搞
等多個月啦

部機順暢左

真係好？

D電呢？

流暢度係 其他無乜分別

我諗差唔多 好少理食電

好驚會疾

係咪打手機game都會順左？

你果部係咩?我6s plus唔敢up

Come on james

唔知 無電話game

6s

好掛住部6s 部x太大部好難渣手

有錢人

今日巧大雨哦

係？把j 準備濕

唔係壞真係唔換 又要供

有我呀樓主

25歲，外國u grad，有健身，有正職，有進修，仲唔揀我

我係男都想add你

有無錢先 屋企人

澳洲u grad, 打屋企工, 都叫中產掛

善用起底功能

起倒乜

Ive汽車工程

因工作關係識左個女仔幾日

大家點睇？

屋企整車，u grad去左幫屋企手，夜晚讀ive汽車

Gpa3.74加英國exchange

有咩點睇
人地都講到咁白仲死纏咩 唔鐘意就唔鐘意架啦

真心笑左笑埋右

關我咩事

讀車有咩問題，屋企整車

比你起埋佢

見人地話善用咪用下

得左

Ive top student唔好笑

有錢乜都得

岩#y

但我未係

巧大雨

咁你有咩？

我仲有鋼j

有無澳洲戶口先

直接講想傾電話！

冇，屋企有錢都唔諗住移民

有一億半億你會唔會走

其實係咪咁就應該放棄？

普通朋友吹水都唔得就由佢啦

兩三日開到五 痴線

你地電視有冇雪花？
想知係咪自己天線問題

依家溝女好煩
一係明顯條件好啲 明溝
一係要熟 有共同圈子

只有感性贏理乜果時先唔煩姐

00 有心事？

以為係毒男圍爐post 我都係出返去先

油尖玲金毛玲 這夜有心事

得番禾地係到 真毒

1.大雨

完

2.雞巴

慘

好毒 00做緊咩

Abc cooking studio?

Dllm cooking studio

點解可以推得咁快

放左工就冇人

995

996

997

998

999